大家千祈唔好忘記

今日天水圍會有集會
地點：銀座廣場
時間：19:30-21:40
元朗人反抗、報仇

毋忘721